其實10%既asm洗唔洗認真做

其實都係10%姐 坐底有做既話都拎咗5%啦
然後要拎哂另外嗰5%個慨率真係好細
所以我當頂盡個分都係8-9%
咁另外嗰3-4%真係咁重要咩
利申:商科 (但唔係acct and finance)

高一grade定低一grade就睇個幾%

求學不是求分數

岩呀 所以一定做

咪撚做啦

你勁嘅10%豪比佢都得

唔做
Who cares this shit asm

睇你目標既姐
畢到業就得既 4年都可以求其

要用1:99洗

Ching咁搞笑既

咁你問洗唔洗 我咪答翻你

通常咁樣都會拎C

management定marketing

唔洗

唉

根據經驗
大學嘅每一分都要攞盡
唔好有佔分少就豪俾佢嘅心態

求學 但唔做功課

Yes

有冇諗過做hw幫到你溫書考midterm final

某程度上係
只係想將時間放多啲落其他更重要既野

如果60%有A就可以唔做
唔係嘅話少幾分就低幾個sub grade

Final係唔會出返asm&mt既野

睇你咩科
math stat hw同midterm final一定關事架喎

乜鬼野問題嚟
你覺得最後個grade唔重要咪唔洗做囉
當其餘個90％個個都拎差唔多分
你10％呢幾分已經可以差幾個grade

唔係分數問題，係態度問題

10% 是但做啦